射走摩daddy個幾腳一鋪還曬

今日算唔算摩daddy大勝利日